關平食蛋糕 猜下聯

點睇

食完抝jj

唔洗食狗飯 幾開心

關平食蛋糕
阿婆飲精液

然後食狗飯

二哥R春袋

關羽食自己

平平

今日終於唔係食飯喇

二哥有冇食到？

食到屌老母

關平食蛋糕 關羽老婆奴

Feel到佢真係覺得食蛋糕好過食狗飯

中山大笨象
Btw下聯唔係對架咩

自己整定買

平仔Yeah

你係咪用湯碗黎剪頭髮

慘，好似變態佬咁yeah都係唔對鏡頭

終於唔洗食狗粮 ya

關羽屌牙joe

大人食呢啲

既然你地要求

今晚唔比飯佢食
食雜糧啦

栗子雞翼

菜心

咸魚 臘腸咸蛋

平仔開心曬

二哥唔好成日食呢d 好多鹽傷腎

關平老母煮d食送好似幾好食

咸魚 仲要咸蛋 咩玩法呀2哥 入左棺材都咸到彈番出黎

狗餅

關平食蛋糕
我湖成績高

狗食

聽日聖誕大餐會唔會有好少少嘅野食？

關羽跪玻璃

有蛋糕食平仔開心到

見到已經feel到個賢痛痛哋

好文彩

報紙好污糟架

好撚難食

食蛋糕食到咁開心
平仔真係好慘

幾開心

平仔件豹紋背心好啲古代蒙古人著果啲#

唔緊要啦 四年冇過了

冇用過

想點呀你地又

今餐外母煮架

聖誕大餐喎

屌 都唔夠飽既

平仔個髮型好潮 係咪二哥要求咁剪

大汗

睇二哥平時整啲野都幾好心機
啲魚要起骨再撈飯 你班友成日以為好易搞

仲有冇俾平仔iPad撈飯？有我地就劏左你

點解要用呢款檯
加份報紙
好似番番去我細個住柴灣公屋個時咁

二哥 啲菜心削左啲wo

平安夜都咁

關平食蛋糕 唔洗電飯煲

Yes

忌廉痴滿鬚

平仔好開心好可愛

雲長冇得撈

QQ

首先佢今日無食飯

關羽食北風

我發覺二哥影平仔都out fo
係咪因爲偷影

關平食蛋糕
二嫂去勾佬

我屌你老祖

我光明正大影架

我唔洗做家務

爽皮

冇西屌爽唔爽皮

二哥買早餐

平仔今日食嘅飯一如以往咁唔平安

平仔個樣好迷幻

二哥幾時出平仔print tee, 手機殼, 公仔?

我都覺
勾起我好多好多童年回憶

以前好似平仔咁開開心心一家人屈埋一齊食飯
而家日日睇住自己個戶口供住間仆街樓

唔洗食狗飯開心到yeah

關平食強糕
成口一滴滴

平仔

餓到就發霉

放你既心第時平仔應該有樓渣手

父幹

即刻唔誓願啦
你好好反省

岩岩打獵捉到隻老虎
即席整左件大衣

永遠無得高

平仔終於笑

貼多幾張相 好可愛

髮線更加高

就咁擺對筷子係報紙上面

冇一張望鏡頭
連個仔都唔理個老豆

好撚慘 平安夜食呢啲野

一陣仲慘

終於有返餐好少少

關平食蛋糕
老豆唔撚騷

屌你狗蛋糕咁款

蛋糕同二哥頂帽一樣色

唔通係火麻仁蛋糕

做你個仔
狗都不如

Living young, and wild, and free~ 🌿

關平食蛋糕 髮線好撚高

好奇一問，樓主老婆有冇問點解次次關平食野都要影相？

關平好QQ呀

關平食蛋糕
雲長嘆長齋

呢排狂post連登義子平仔，好似無乜講阿嫂，係咪乖左？

關羽無陰公

連登兒子

關平食蛋糕, 雲長戴綠帽

關平食蛋糕
一陣玩樂高

快d買俾二哥玩啦

平仔好cute

平安夜帶平仔出去食餐好架啦

關平食蛋糕
食完玩賓周

唔錯 今次唔錯

關平食蛋糕
二哥洗飯煲

究竟係你影得衰定係真係咁唔得意
希望係你影得衰

好qq呀

佢老豆戇糕糕

平平聖誕快樂，快高長大

全家窮到燶

咁佢真係住公屋

每次睇圖都不自覺諗一個細路個頭點會搞成咁

agger